智能手錶意外揭破男友出軌偷食 凌晨彈通知：恭喜消耗超過500卡路里

近年不少人都慣用智能手表記錄運動及睡眠數據，變相無時無刻錶不離手！早前就有英國女子憑智能手錶意外捉姦，皆因智能手錶彈出通知，顯示男友在凌晨消耗超過500卡路里，揭穿男友出軌偷食決定分手。

英國知名專欄作家 Nadia Essex早前就通過TikTok分享自己的捉姦故事，指男友和男生朋友通宵聚會回家後嚴重宿醉，當她準備為男友準備早餐時，與男友同步了的Fitbit 智能手錶卻跳出通知顯示，恭喜她男友「在凌晨2am至3am期間消耗超過500卡路里」。

Nadia Essex立即驚覺不妥，意識到男友出門根本不是與朋友通宵聚會，而是和異性相約見面進行「床上運動」，因而憑智能手錶意外揭穿男友的謊言。

消息一出引來不少網民留言討論，表示「雖然捉姦經歷非常糟糕，但成功認清渣男」，又有人指「凌晨 2 點是奇怪的運動時間」、「500卡路里看來相當激烈」。

快跑一個鐘都未必有500

TikTok

智能手錶 低能男友

點會無 500大約步行8公里咁上下

對唔住睇錯收返

諗起巴打幫外父整手錶個post

乜喺床道un 會計咩 點解我嗰隻又唔計嘅？

作嘢狗都有豬兜會諗起
洗唔洗食埋佢D屎

可能睇埋心跳

用tiktok 唔怪得個男友會偷食

帶手錶扑嘢，證明佢都有時間觀念

重訓一個鐘先500卡
佢屌得好激烈下

入咗嗱?

提提大家ulifestyle好似係經濟日報ge

兩個人自計

扑野都戴智能手錶？

去 24小時 GYM 唔比？

唔怪得 智能手錶要防水啦

有無咁勁先

用埋D大陸app，低能閪，早飛早著

恭喜你射了

打飛機唔得個咩？

如果帶埋數碼暴龍手帶去做愛
會唔會有得進埋化

HEHE 唔計